高鐵通車第三天客量跌至約3.7萬 陳帆稱時間會證明一切

高鐵香港段9月23日正式通車，首日客量已未能達至日均8萬的目標，至中秋節(24日)及中秋節翌日(25日)假期，客量更進一步下跌至4.6萬及3.7萬。不過，連日來都到高鐵西九龍站巡視的運房局局長陳帆稱，「相信時間會證明一切」。

陳帆今日(27日)被傳媒問及高鐵客量連日來均未達標時，他只表示，以最初數天作比較或不十分適合，強調跨境火車站等大型基建需要時間及過程累積客流量，不宜太早作判斷

另外，對於連日來已在網上訂票的乘客仍要大排長龍領取車票的混亂情況，陳帆指，旅客在內地售票網購票後到香港取票，過程中承受能力有限，已跟中國鐵路總公司商討日後增加取票機，並盡快將香港取票窗口的器材增至10台，以紓緩情況。

時間證明日日跌呀on9奶共狗官

你頭殼頂d頭髮愈黎愈少 時間都會證明一切

agger
時間係會證明一切都係錯

做官講埋啲咁on9野都有

講野好似d股價係咁跌 但死都話會升返既人一樣

唔識扮on9點做官
你估佢自己唔知無人搭咩 係呢份工要求佢講呢類說話呀嗎

拎馬賽？

扮

時間會證明落到 3.7 千？

agger

啱啱放監定啱啱落香港？當年住屯門、元朗有邊個居民批評西鐵大白象？
未有西鐵前屯門公路一交通意外成個屯門、元朗都會仆街，個個期待有西鐵喺塞車時返工交通工具多一個選擇。你唔好同我講有人會坐高鐵黎香港返工有能力負擔咁高車費根本就唔洗住大陸

呢位「戚繼光」係五毛嚟，唔需要認真同佢講嘢，見一次屌一次就得

明白直接封鎖

共匪不嬲鐘意歪曲史實，舉個例，當年股災明明係香港救大陸，佢就掉返轉話係大陸救香港，大話講多幾次就會變成真，好多大陸人已經洗咗腦

高鐵客量就好似陳帆D頭髮一樣，時間可以證明一切

指鹿為馬我地祖國最撚叻

睇下邊個笑到最後
同埋過幾年換屆 條友拍拍屎忽唔撚理

西鐵嘅問題係源於出唔到市區
嗰陣轉地鐵冇優惠而且行餐死
計落又耐又貴過巴士好多
未起好南環線嘅西鐵的確係大白象
但而家高鐵仲有得起咩

西鐵問題在於屯門再兜返元朗先出荃灣

呢條無賴真係極品
等做棄卒啦，傻下傻下咁

又話一小時生活圈 原來排隊拎飛都要個幾鐘

已經冇理到

好想知第四，五日跌穿三萬未